有狗想搞筲箕灣大丼家

三隻加架狗車係出面唔知做乜鳩

智商測試

俾人深喉完無得食，唔開心